{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119259",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고모네 원조 콩탕북어탕"
    },
    "text": "「コモネ元祖コンタン干し明太スープ\\n\nソウル江東区城内洞413-13\\n\n韓国料理、11:00~21:00 Break time 14:30~17:00、名節、120席/部屋:3つ、50年間豆を利用した料理を研究·開発し、異色の料理で一食の食卓を用意する「ゴモネコンタン·干し明太スープ」ここで披露する料理は、私たちが思い浮かべる既存の豆料理とは確実に差別化されている。 簡単に言えば、豆腐やおからのようによく味わえる豆料理ではない。 8時間以上ふやかした豆を臼で皮をむいて細かく砕いてスープのように作った柔らかい豆スープ。 これは本格的な食事に突入する前に、胃を落ち着かせ、食欲をそそるアペタイザーのような役割をする。 コンタンと一緒に食べやすい料理にはポ豆腐包みがある。 大きくて四角い豆腐ではなく、布を編むように薄く切った豆腐に甘酸っぱく和えた野菜和えの調和が他の材料の味をよく生かしているのが特徴。 ここに豚肉も一枚乗せれば、普通のポッサムから一段階アップグレードされた料理といえる。 無限の豆の変身は無罪！ 健康と味を一度に捉えた様々な豆料理をおばさんの家で食べてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江東区城内洞413-13"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00～21:00、ただし14:30～17:00は休憩時間です"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "特徴的な料理は「ゴモネコンタン干し明太スープ」です。豆をふやかして細かく砕いて作られた柔らかい豆スープです。"
        },
        {
            "question": "この店の席の数はいくつありますか？",
            "answer": "この店は120席あります。部屋は3つあります。"
        },
        {
            "question": "この店の歴史は何年ありますか？",
            "answer": "この店は50年間、豆を利用した料理を研究・開発してきました。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのように特徴的ですか？",
            "answer": "この店の料理は一般的な豆料理とは異なり、豆腐やおからのような味わいではありません。ふやかした豆を細かく砕いて作られた柔らかい豆スープや野菜和えの豆腐包みなど、個性的な料理が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのような目的で提供されていますか？",
            "answer": "この店の料理は本格的な食事に入る前に、胃を落ち着かせ、食欲をそそるアペタイザーのような役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "この店の料理の変身とは何ですか？",
            "answer": "この店の料理は豆の変身と言えます。豆を様々な形で利用し、健康と味を両立させた料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店で食べることができる料理の種類は何ですか？",
            "answer": "この店では豆を利用した様々な料理を提供しています。具体的な種類は文章内には記載されていませんが、豆スープや豆腐包みなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "この店はおばさんの家のような雰囲気で、アットホームで温かい雰囲気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 466
    }
}